美參議員指撤回修例不足夠 籲讓港人享高度自治

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥宣布撤回逃犯條例修訂，一直關注香港情況的美國共和黨參議員魯比奧，認為撤回修訂條例並不足夠。

魯比奧在社交網站發文，指中國在處理香港問題上已顯示其真正本質，各方不應被轉移視線。

他又發聲明，歡迎特區政府撤回逃犯修訂條例，但認為只是撤回並不足夠，北京政府應該信守承諾，讓港人享有高度自治，並停止暴力威嚇，以免局勢進一步惡化。

眾議院議長佩洛西亦發聲明，歡迎撤回逃犯修訂條例。她形容條例危險，早就應該被撤回，特區政府應該採取更多措施確保落實一國兩制，又強調香港人未來應該享有司法公正、真正的自治，以及免於恐懼的自由。

她呼籲特區政府領導人容許港人有普選權利，及調查警察涉嫌濫用暴力，停止武力鎮壓示威者，又說會繼續在美國國會推動跨黨派支持香港人權及民主法案，確保港人的人權和自由民主。

英國外相藍韜文亦歡迎林鄭月娥宣布撤回逃犯條例修訂，認為是建立信心的一步，期望此舉有助特區政府與市民展開有意義對話。

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

高度自治 而唔係自治？